已開Twitter 未用過Twitter研究緊

重新係Twitter建立過
香港人唔會比人滅聲
重新tag過 重新連結起黎